[和你shop主題曲] Joy to Hong Kong; Glory is come; 晚星, 迷霧, 夜裡

Joy to Hong Kong; Glory is come.
晚星, 迷霧, 夜裡
光輝香港 必須革命
鏗鏘吼聲 驅走午夜
在絕地邁進聲
有同行兒共女
我願榮光~~~~~歸香港

推呀 啱音喎